有冇人想係出面啲健身中心健身？

近排想出去出面健身室做，但價錢方面傾過之後，要二人同行先折，有冇巴打絲打想一齊join?利申冇frd同我夾，先出個post。非咋騙，宣傳。

p記下話 你行去話想join 佢會幫你夾埋另一個人

Yes 此post已完

你陪我玩袋底卧推我就同你去john

P記咁cheap 如果係洗鬼上黎問，150都有啦。

tg我

我join 左會成個月了，係fac